知唔知咩舖頭玩連登成日想del po?

係髮型屋～因為 salon de pro

11如1
12如2
13如3

哈哈

咩樹

收陣皮先又改歌又出1q原來好攰

唔明

染髮劑名

唔好笑

我覺得好笑喎

點解係玩連登？唔可以IG FB?

是但啦，玩緊連登吖嘛

改緊歌，嗰邊幾好笑

我都覺唔知班友咩口味

比面笑咗

喂～招呼唔到，下次早啲